美斯 C朗 近年表現係咪世一？

感覺兩個怪物
比起全盛期 弱化咗唔少

但係同期球星
退哂役咁滯

後一化尼馬 夏世三 沙拿
得兩三季貨仔

再後一代
麥巴比仲喺山寨聯賽練波

似乎兩人
會一直保持top 1,2到退役

依家美斯打後一格啲助攻好撚勁

入波仲要冇少到 傷咗兩個月射手榜榜首

好撚屈機 近廿個助攻

惡魔的石像嚟

企喺場上唔做嘢 都要搵兩個人mark住

另一邊
C朗簡直係究極肉體
35歲 fit到廿幾歲咁

一齊踢同一隊啦屌
反正生涯末期
一齊去老婦人樣埋個兩三年老 再拎翻個歐霸

養* sor for 粵拼

美斯
巴塞隆拿喺周日(12日)凌晨西甲作客小勝華拉度列1比0，雖然球王美斯冇波入，但就妙傳畀維達爾建功，個人今季西甲累積第20次助攻，加上本身已射入22球，令美斯成西甲史上第一位單季入波及助攻數字都達到「20+」嘅球員。

睇番歐洲5大聯賽，對上1位取得單季入波及助攻「20+」嘅球員，已經係2002/03年嘅亨利，當時呢位法國名將為阿仙奴射入24個英超入球及20次助攻。

另外，美斯取得今季第20次助攻，屬於職業生涯新高，同時追平前巴塞隊友沙維2008/09年球季創下嘅西甲單季最多助攻紀錄，換言之，美斯只要餘下2場聯賽再貢獻1次助攻，就可以刷新紀錄。

祖記遭遇阿特蘭大，比賽中C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）通過2次12碼機會取得梅開二度。

憑藉著2個入球，C.朗拿度將今季意甲入球數刷新到了28球（28場比賽完成），復賽後6場比賽取得7個入球，目前C.朗拿度距離射手榜第一的恩莫比尼（Ciro Immobile）只差1球。

值得一提的是，C.朗拿度今季攻入28個意甲入球後，成為繼1959/60賽季西沃里（28球）之後，首位單賽季意甲28+球的祖記球員，追平塵封60年的祖記隊史紀錄。

另外，C.朗拿度兩次主射12碼命中後，今季11次主射12碼全部命中，和恩莫比尼一起成為五大聯賽12碼命中數最多的球員。如今，C.朗拿度職業生涯主射157個12碼，命中了其中的131個。

朗朗

12郎

世三一直都係賓斯馬 利雲 爭緊

季季都入幾十球

其他果d世三頂多2年貨仔

勿忘hazard

佢兩個一齊踢

世界盃 歐冠都拎到

少咗啦 不過場場助攻， 雙二十

牙朗去祖真係浪費人生
祖記啲波閪撚到震
中場又弱 仲要比沙利教

157入131 ok啦

如果要比入波

賓斯馬少利雲好多

一年貨仔炸喎

究極肉體呢d term諗起jojo